{
  "Adder": "살모사",
  "Alabaster": "설화석고",
  "Alder": "오리나무",
  "Almond": "아몬드나무",
  "Apatite": "인회석",
  "Apple Tree": "사과나무",
  "Arkose": "장석사암",
  "Arrow": "화살",
  "Arrowwood": "가막살나무",
  "Ash": "물푸레나무",
  "Asp": "아스프",
  "Aspen": "사시나무",
  "Aurochs Milk": "들소젖",
  "Badger": "오소리",
  "Barley Flour": "보리가루",
  "Barley": "보리",
  "Basalt": "현무암",
  "Bat": "박쥐",
  "Batter": "튀김옷",
  "Battering Ram": "공성추",
  "Baywillow": "반짝버들",
  "Bear": "곰",
  "Beaver": "비버",
  "Beech": "너도밤나무",
  "Beef": "소고기",
  "Beehives": "벌집",
  "Beer": "맥주",
  "Beetroot Leaves": "사탕무 잎",
  "Beetroot": "사탕무",
  "Birch": "자작나무",
  "Birdcherry Tree": "귀룽나무",
  "Bittersweet Nightshade": "배풍등",
  "Black Pine": "곰솔나무",
  "Black pepper": "후추",
  "Blackberry": "블랙베리",
  "Blackcurrant": "까막까치밥나무",
  "Blackpine": "곰솔나무",
  "Blackthorn": "야생 자두",
  "Bloated Bolete": "토실한 그물버섯",
  "Blueberry": "블루베리",
  "Boar Spear": "멧돼지 창",
  "Boar": "멧돼지",
  "Bogmyrtle": "늪소귀나무",
  "Boxwood": "회양나무",
  "Bream": "역돔",
  "Breccia": "각력암",
  "Buckthorn": "갈매나무",
  "Burbot": "모캐",
  "Cachalot": "향유고래",
  "Camomile": "캐모마일",
  "Caprifole": "괴불나무",
  "Carp": "잉어",
  "Carrot": "당근",
  "Cart": "수레",
  "Catfish": "메기",
  "Cattail": "부들",
  "Cave Clay": "동굴 점토",
  "Cave Fern": "동굴고사리",
  "Cave Moth": "동굴나방",
  "Cave Slime": "동굴 슬라임",
  "Caviar": "캐비아",
  "Cedar": "삼나무",
  "Chantrelle": "꾀꼬리버섯",
  "Chantrelles": "꾀꼬리버섯",
  "Chastetree": "순비기나무",
  "Cherry": "벚나무",
  "Chestnut Tree": "밤나무",
  "Chick": "병아리",
  "Chicken Egg": "닭 계란",
  "Chicken": "닭",
  "Chiming Bluebell": "영롱한 블루벨",
  "Chives": "부추",
  "Chub": "처브",
  "Cinnabar": "진사",
  "Clover": "클로버",
  "Conker Tree": "마로니에나무",
  "Corkoak": "코르크나무",
  "Corund": "강옥",
  "Cowsmilk": "소젖",
  "Crab": "게",
  "Crabapple": "꽃사과나무",
  "Crampbark": "백당나무",
  "Cucumber": "오이",
  "Cypress": "잣나무",
  "Dandelion": "민들레",
  "Diabase": "휘록암",
  "Diorite": "섬록암",
  "Dog Rose Hips": "들장미열매",
  "Dogrose": "들장미",
  "Dolomite": "백운석",
  "Domestic Honey": "양봉 꿀",
  "Dragonfly": "잠자리",
  "Duck": "오리",
  "Edelweiß": "에델바이스",
  "Eel": "뱀장어",
  "Elderberry": "엘더베리",
  "Elm": "느릅나무",
  "Feldspar": "장석",
  "Fir": "전나무",
  "Firefly": "반딧불이",
  "Fires": "불",
  "Flax": "아마",
  "Flint": "부싯돌",
  "Fluorospar": "불소석",
  "Fly Woodbine": "각시괴불나무",
  "Forest Lizard": "숲 도마뱀",
  "Forest Snail": "숲 달팽이",
  "Fox": "여우",
  "Frog": "개구리",
  "Frogspawn": "개구리 알",
  "Full trash stockpiles": "가득 찬 쓰레기",
  "Gabbro": "반려암",
  "Giant Puffball": "거대한 먼지버섯",
  "Glimmermoss": "발광이끼",
  "Gneiss": "편마암",
  "Goat bollock": "염소 불알",
  "Goat": "염소",
  "Goatsmilk": "염소젖",
  "Golden Eagle": "검독수리",
  "Goldenchain": "금사슬나무",
  "Gooseberry": "구스베리",
  "Gorse": "금작화",
  "Granite": "화강암",
  "Grape": "포도",
  "Grapejuice": "포도주스",
  "Grasshopper": "메뚜기",
  "Grayling": "사루기",
  "Grub": "굼벵이",
  "Hartshorn": "녹용",
  "Hawthorn": "산사나무",
  "Hazel": "헤이즐나무",
  "Hedgehog": "고슴도치",
  "Hemp": "마",
  "Hollyberry": "호랑가시나무",
  "Honey": "꿀",
  "Hornbeam": "서어나무",
  "Hornblende": "각섬석",
  "Horse": "말",
  "Idle animals": "유휴 동물",
  "Irrlight": "불꽃요정",
  "Juniper": "향나무",
  "King's Oak": "왕참나무",
  "Kyanite": "남정석",
  "Lady's Mantle": "레이디스 맨틀",
  "Ladybug": "무당벌레",
  "Larch": "잎갈나무",
  "Laurel Leaves": "월계수 잎",
  "Laurel": "월계수나무",
  "Lavaret": "라바레",
  "Leek": "대파",
  "Lemon Tree": "레몬나무",
  "Lettuce Leaf": "상추 잎",
  "Lettuce": "상추",
  "Limestone": "석회암",
  "Linden": "보리수나무",
  "Lingonberries": "링곤베리",
  "Linseed Oil": "아마기름",
  "Lote Tree": "가시갯대추나무",
  "Lye": "잿물",
  "Lynx": "스라소니",
  "Magpie Egg": "까치 알",
  "Mallard": "청둥오리",
  "Malted Barley": "맥아 보리",
  "Malted Wheat": "맥아 밀",
  "Mammoth": "매머드",
  "Mandrake Root": "맨드레이크 뿌리",
  "Maple": "단풍나무",
  "Marble": "대리석",
  "Mastic": "유향나무",
  "Mayflower": "메이플라워나무",
  "Meat Stuffing": "고기 스터핑",
  "Medlar": "서양모과나무",
  "Mica": "운모",
  "Microlite": "미소석",
  "Milk": "우유",
  "Millet Flour": "수수가루",
  "Millet": "수수",
  "Mirkwood Log": "어둠나무 통나무",
  "Mistletoe": "겨우살이",
  "Mole": "두더지",
  "Monarch Butterfly": "제왕나비",
  "Mulberry": "뽕나무",
  "Mussels": "민물 조개",
  "Mutton bollock": "양 불알",
  "Mutton": "양",
  "Oak": "참나무",
  "Olive Tree": "올리브나무",
  "Olivine": "감람석",
  "Opium Dragon": "아편 용",
  "Orthoclase": "정장석",
  "Parasol Mushroom": "큰갓버섯",
  "Pear Tree": "배나무",
  "Peculiar Flotsam": "이상한 표류물",
  "Perch": "퍼치",
  "Persimmon": "감나무",
  "Pike": "강꼬치",
  "Pine": "소나무",
  "Pipeweed": "담배",
  "Piping Hot Tea": "뜨거운 차",
  "Plaice": "넙치",
  "Plane Tree": "신풍나무",
  "Plane": "신풍나무",
  "Plum Tree": "자두나무",
  "Plum": "자두나무",
  "Poplar": "포플러나무",
  "Poppy grist": "양귀비 열매가루",
  "Poppy": "양귀비",
  "Pork bollock": "돼지 불알",
  "Pork": "돼지고기",
  "Porphyry": "반암",
  "Pumpkin": "호박",
  "Quartz": "석영",
  "Quicksilver": "수은",
  "Quince": "모과",
  "Rabbit": "토끼",
  "Rainbow Shell": "무지개 조개껍질",
  "Raspberry": "산딸기",
  "Rat": "쥐",
  "Red Apple": "붉은 사과",
  "Red Onion": "붉은 양파",
  "Red Pigment": "빨강 염료",
  "Redcurrant": "까치밥나무",
  "Rennet": "응유 효소",
  "Roach": "로치",
  "Rowan": "마가나무",
  "Rowboat": "나룻배",
  "Ruffe": "러프",
  "Rustroot": "녹뿌리",
  "Sallow": "버드나무",
  "Salmon": "연어",
  "Sand Flea": "모래벼룩",
  "Sandstone": "사암",
  "Sandthorn": "산자나무",
  "Schist": "편암",
  "Sheepsmilk": "양젖",
  "Silkmoth": "누에나방",
  "Silver Bream": "청돔",
  "Silver Fir": "은전나무",
  "Smelt": "빙어",
  "Soapstone": "동석",
  "Sodalite": "방소다석",
  "Sorb": "소르부스나무",
  "Speed Boost": "속도 향상",
  "Spindlebush": "회나무",
  "Spindly Taproot": "가느다란나무뿌리",
  "Spring Water": "용천수",
  "Spruce": "가문비나무",
  "Squirrel": "다람쥐",
  "Stale grapejuice": "오래된 포도 주스",
  "Stinging Nettle": "쐐기풀",
  "Stone Pine": "우산소나무",
  "Swan": "백조",
  "Sweetgum": "풍나무",
  "Swill": "사료",
  "Tanning Fluid": "무두질 용액",
  "Tar": "타르",
  "Tea": "차",
  "Terebinth": "테레빈나무",
  "Thorny Thistle": "가시엉겅퀴",
  "Tibast": "팥꽃나무",
  "Toad": "두꺼비",
  "Tree Heath": "석남나무",
  "Troll": "트롤",
  "Tundrarose": "물싸리나무",
  "Uncommon Snapdragon": "진귀한 금어초",
  "Venison": "사슴",
  "Vinegar": "식초",
  "Wagon": "우마차",
  "Walnut Tree": "호두나무",
  "Walrus": "바다코끼리",
  "Water": "물",
  "Waterstrider": "소금쟁이",
  "Weißbier": "밀맥주",
  "Wheat Flour": "밀가루",
  "Wheat wort": "밀맥즙",
  "Wheat": "밀",
  "Wheelbarrow": "손수레",
  "Whitebeam": "팔배나무",
  "Wild Beef": "야생소고기",
  "Wild Windsown Weed": "야생의 씨앗초",
  "Wild-bee Honey": "야생벌꿀",
  "Willow": "수양버들나무",
  "Wine": "와인",
  "Wood Strawberry": "야생 딸기",
  "Wrecking Ball": "레킹볼",
  "Yellow Onion": "노란 양파",
  "Yellowfeet": "노랑발버섯",
  "Yellowfoot": "노랑발버섯",
  "Yew": "주목나무",
  "Zander": "잔더",
  "Zincspar": "아연석",
  "day": "일",
  "days": "일",
  "hour": "시간",
  "hours": "시간",
  "kg": "킬로그램",
  "l": "리터",
  "minute": "분",
  "minutes": "분",
  "second": "초",
  "seconds": "초",
  "seed": "씨앗",
  "seeds": "씨앗",
  "week": "주",
  "weeks": "주",
  "wolverine": "울버린"
}